做文職定紀律部隊散仔好?

aco 起薪好低。 但頂薪又差唔多

男就做紀律部隊啦

紀律部隊
aco人工有排追

做紀律部隊儲年資兼食下女先
到時先轉ACO hea